日本女人就業率同生育率都高過香港

代表咩

好多香港女人撈偏做ptgf
統計處統計唔到

代表香港女性高質過日本